學生住宿問題

我想問如果學生住宿D事係點搞？因為發夢d野成日同屋企人嘈 唔想同佢住埋一齊住 第一次開post sorry🙏🏿🙏🏿

唔該晒🙏🏿

你問緊大學?

請求學生會幫你
短期可搵安全屋

唔係大學

安全屋係？